葵湧紀律部隊宿舍少女上吊亡 消息：死者為警察女兒 (22:50)

【22:50】警方指出，16歲死者姓鄭，在上址以窗簾上吊，消防把她解下，現場證實死亡。警方在現場檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據瞭解，死者為警務人員的女兒，有情緒病紀錄。

【20:24】晚上近7時，警方接報，葵湧石頭街8號葵蓉苑第二座紀律部隊宿舍，一名年約十多歲少女在窗邊吊頸，警員及救護人員到場，少女當場證實死亡。警方正調查少女上吊原因。死者一名親友得悉噩秏後感到不適，送院治理。
防止自殺求助熱線
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
人生熱線：8100 8012

大家認為有無可疑？
無
有

報應

恭喜哂

RIP

黃架

我覺得睇清楚係唔係手足先

由佢啦咁

班差佬真係冇人性 平時家暴打自己個仔都算

連自己個囡都掟落街

請大家將焦點放喺警察家暴

點睇

係咪比老豆...

黑警死全家

可能太大壓力，為自己嘅家庭背景感到羞恥。

日日受埋Ｄ咁既氣
真係有精神病

其實死亡需要客觀啲睇
唔係黃唔黃嘅問題

同感

其實做狗家屬都幾慘 出生喺邊個家庭係冇得揀 仲要日夜比賤狗迫害

有情緒病 分分鐘係隻狗老豆逼出嚟嘅
宜家仲未知佢係唔係手足
但諗起佢隻狗老豆要接受個女自殺呢個事實
好 撚 爽

比手足屌下先好死嘛

吊頸應該伸晒脷 瀨晒尿咁死

先R後K?

出生黑警家庭，簡直係解脫啦

之前就打仔，今日就掟個女落街

情緒病
家暴 / 死者係手足...
大家唔好咁衰口話報應先...

祝刷到靚首抽

好似前一兩個星期個單打仔一樣 啲狗根本唔會當佢啲仔女係人 我唔相信佢地會覺得悲傷同內疚

真正攬炒
另類報仇
不過手足唔好學 人生唔值得為Ｄ咁既老豆老母自殺

如果係佢老豆老母死 香港人會更開心

...

係咪日日比老豆出氣虐打

利申 鳩估

睇清楚係咪手足先 唔好亂咁比反應住

依家都無人提呢單嘢𠻹啦

16歲應該比佢黑警老豆日日鬧搞事暴徒頂唔順啦

你睇到咩

其實真係有唔少 黑警家暴 就算報左警有軍裝上黎 都係拍拍搏頭 大家伙記當冇事

希望個少女一路好走；傷心的黑警繼續傷心

黑警會傷心 會有憐憫之心 會有人性 就唔會做黑警啦

比著我就殺撚咗老豆

黑警老豆老母謀殺案

諗起中大個「狗仔」手足

If 手足 rip

有可疑

會唔會殺自己個女?

死者一名親友得悉噩秏後感到不適，送院治理。狗乸定隻狗

睇樓上留言 黑警死全家 原來只係講下

Sorry投撚錯左，但係無撚可疑呀屌

死者一名親友得悉噩秏後感到不適，送院治理。thanks

分分鐘家暴殺死個女仔啦
當年lan線自殺都噏得出

做得狗既親戚，早死早著啦仲曬時間比你屌
啲狗既老豆老母齊齊跳樓自殺死埋咪大家都開心

係咪俾老豆逼死

黃唔黃好難驗證
但一定係家庭背景嘅受害者

呢啲狗畜牲落到場仲狂暴 唔會覺得自己割死個女 覺得示威者害死個女

如果我係警犬家族 我一早已經自殺

本人不會自殺

年年都有今日 歲歲都有今朝

梁手足

應該俾佢黑警老豆/母激到頂唔順而自殺, 黑警死全家係有架

係 出街係驚暴 入屋係家暴

如果有手足係狗仔 狗女 我覺得應該獲得豁免
佢地先係對抗警暴嘅第一線

由佢啦

藍屍都冇人性何況係黑警
幾撚多手足俾屋企人趕撚走
如果係黃自殺既分分鐘覺得死撚左佢仲好，哂米飯
一係就屌鳩泛民/美帝洗腦洗到個女忽撚左

比老豆姦完

係

係都唔意外
警暴變家暴

咁點解唔叫警察死全家
你唔比係黑警殺死自己個女

又block一隻

黑警已經痴左線

竟然相信啲狗既仔女係黃
黑警死全家你估廢架句野

無可疑

手足黎 好嬲好嬲

拉 唔好分化

沒有
沒有
沒有

通過

你啦啦林搵條繩趕下班車去搵佢啦

手足黎架屌 話冇可疑全部都係5毛

死得好

狗: 好嬲好嬲, 今晚無女打要打老婆

岩 佢唔會錯架嘛

窗邊自殺....有d古怪
查清楚好d喎

hand foot

俾佢老豆先姦後殺

無論係咪手足
都係可憐人

學校比同學杯，屋企比老豆打

手足

出現了出現了....😨

死全家

得罪講句
狗家屬=狗=肉便器

真黃嘅就算自己係狗仔狗女都願意黑警死全家

屌你老母
狗女都要睇下係咪手足? 遲早林鄭個仔都係手足啦

？？？？

黑警死全家個老豆老母都唔care你地care啲乜？

Agger

俾家人逼死？

R.I.P.

R.A.P.

兩樣有咩衝突

得一個親友傷心
家人應該好開心

or比左like, 應該有可疑，有機會比動物殺左

係： RIP 但都係黑警報應
唔係： 黑警死全家

好大可能

完全唔明同情啲狗仔狗女做乜鳩 又唔見手足死會有狗同情返我地

咩叫死全家

721

個女一定係黃先會頂唔住

係咪手足都好。。都係因為老豆老母既惡行而造成 所以 唔好安息 要老豆老母不得好死就得架啦

RAP
好快佢老豆老母都一齊RAP埋一份

清，上吊呀

希望唔係手足
諗起之前中大手足

有冇機會係手足

啱

有一單女仔係東涌掟奶茶杯襲警案
個女仔老豆係黑警

係咪真係自殺架, 會唔會係被自殺?

抵死

半年前：黑警死全家
現在：禍不及妻兒 -o-o

果然連登左膠當道了

肯定強姦自己個女

做得好

認同 , 正如中大嗰位手足

死就係黃就係手足你唔比佢係藍所以比同學杯撚曬？
嗰頭講完黑警死全家，呢頭幫對面搵藉口黎同情佢地

黑警 你睇到喇 你逼死自己狗女喇

agree

你啱

自殺可以有好多原因

死全家了

下世唔好做狗女
狗公狗乸傷心內疚一世
有人自殺都sad 嘅，尋日一日要接受咁多嘢，睇唔開都會有嘅⋯
咁啱係狗女啫⋯

一句：黑警死全家
報應來

係咪比人打死扮自殺

又冇可疑 癲到殺埋自己個女

應該係對身為曱甴後代感到羞恥

rip

如果係手足就RIP啦
btw分分鐘係隻黑警老豆逼死佢

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

冇可疑

姦完

查查佢好喎
都唔知會唔會係老豆長期虐待/性侵.......
呢D新聞真係唔少

btw,黑警幫港共政府壞事做盡,彩就港共攞,禍就自己受

其實黃絲真係好善良...見到狗女死左都會諗佢係唔係自己人
相反如果有黃絲死左仔女 班藍絲一定完全唔會諗會唔會係佢地自己人

係手足就rip，唔係嘅wfc

先姦後殺

黃都係無用都係要死

再出發

你去死啦

會唔會比佢老豆姦殺

問米

基本上要有人性先會成為黃絲
我哋會因為其他人嘅經歷而落淚

你心軟啊

你估真係無報應咩...
善有善報 惡有惡報
若然未報 時辰未到

一早block咗

你都係咁樣出世之嘛... 係1967年果陣

唔想怪錯良民啫

開香檳

仲老母都死埋please thanks 🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻🙏🏻

五毛抹黑緊手足，不了

好有可能先姦後殺

問係咪手足嗰d以後可以唔洗叫黑警死全家

之前咪話有共識黑警死全家，手足唔駛死

btw，黑警手足去碌卡都好

無人同情
但要有政治智慧
當佢李文亮咁玩就得

無喎，不過人都死咗，比返小小尊重

家暴

唔理 死光最好

連登仔: 禍不及妻兒，狗女好慘慘啊

靈魂傳心師?

或者俾狗父母迫害

黑警 __ __ __

就算係手足都要死

因為黑警死全家

唔好話我冷血，之前有班狗仔女都自己咁講

唔出奇喎，唔少例子架

尊重？咁黑警有冇尊重過死去既手足啊

一隻

住元朗黑警宿舍

黃嘅狗仔狗女建議離家出走。

單機啦撚樣

五毛嚟
大家唔洗覆

老豆係黑警冇情緒病都變有啦

不論係唔係手足 其實都應該幾難頂
手足就唔使講

唔係手足既話 日日俾笑係狗仔狗女 唔敢俾人知老豆/老母做咩
fb ig唔可以share太多老豆老母既野
可以大時大節都被親戚割曬席

但無辦法 依個係黑警自己種落黎既孽

你冇睇過
中大拎電鋸講自己係狗仔條片？
見到你咁講野，對唔對得住中大個手足

今晚開香檳慶祝

點解唔可以？

唔係上吊 係家暴
有可能係他殺

點解唔可以？大把狗仔女係手足

張華峰

個女都不恥有個咁既家庭！！

下世唔好做黑警仔女

Nicolas Yeung 你老豆瀨共 害人地啲仔女 你以為你係澳洲無後果？

林鄭同楊潤雄個仔都唔屌得呀各位

我覺得係手足，出左藍警會報告後太失望，覺得無法制裁班狗

正

又係時候睇下對於黑警死全家究竟有幾大覺悟

燒炮杖飲香檳

好似話有depression
應該係由細到大被家暴所以depression

乜都未查清楚就講情緒病先，常見手法

已經有人反對了

愛嘅永遠只係得自己
冇辦法喺份工當中抽離
老婆仔女對佢地嚟講只係必須要服從、附屬於自己嘅object

RAP

大家唔好再嗌呀，會失民意㗎

記得下世唔好投錯胎做香港警察既仔女

次次自殺案都話情緒病
9成老屈

上次黑警打仔已經露曬底
今次第二次

黑警殺人？

Agger

依家大力講虎毒不吃兒

狗賤殺仔女

佢老豆陪吓人啦

黑警死全家 唔洗多講

有可疑
梁振英講完第二日就有事
而家好驚佢有死亡筆記

這樣是不對的
我要更多

一個有明顯立場一個無，咁都有得攞黎比？以後所有藍絲死你都幫佢假定黃絲身份？
無得驗證就收皮先，我就以佢係黑警個親戚既角度黎睇，我好希望佢地死撚曬。
你下下假定人定立場就咪撚再講黑警死全家

打啦打啦
借刀
絕後啦垃圾

同黑警講啦死左膠屌你老母
人地開緊香檳 你就比番小小尊重隻狗女?
訓左幾耐?

黑X死全家??

Who fucking care

狗女前狗女後 如果佢藍既都仲好啲 黃既真係好撚慘 比你地班yellownazi批鬥 人命黎架你班仆街 人死咗又咪撚淨係識做fake news 警隊冇一個係無辜 你地有份害人既都一樣架炸

有睇Bob叔就知咩事啦

正 抵死

自問個女點解要死係藍係黃已經無所謂
人已死無必要再落個女死者井
錯不在個女 出世無得選父母
所以r.i.p 下世搵個好老豆好老母
至於個老豆 繼續無可疑 無問題
今晚心情太好

獸父

有冇比老豆屌一下先

中大果陣都有個賤種狗仔話想死 但比人阻止左

有咩慘得過白頭人送黑頭人
呢位警察一定成世唔安樂
RAP

黑警死全家都係假 快走 我幫你頂住

真手足既點會唔識黑警死全家淨係自殺既狗女點叫手足

你班道德撚係咪無出過去？無撚感受過警暴？呢個時候仲要睇清楚係咪手足先

以後道德撚咪隨便學人講咩黑警死全家，你要逐個黑警睇清楚佢家人係咪手足先再講，唔係既話我怕你會打冷震

答到未呀屌你老母
楊潤雄個仔可能係手足呀 重唔入去屌隔離po啲人起佢底?

死得一個

笑左

蔡黨委書記死咗個仔
繼續害緊教師同學子們

張華峯死咗個女
繼續幫黑警顛倒是非助紂為虐

呢啲人唔全家中風兼截肢
都唔會識得懺悔

就係呢D人影衰哂場運動

警方正調查少女上吊原因

無可疑仲調查?

p牌西你收皮啦

如果有手足係狗仔狗女 希望唔好學
你地可以做到嘅野仲有好多

其實狗仔狗女有黃
佢地壓力好大
因為咁自殺都唔奇
利申：有黃狗仔fd 佢好大爭扎

唔覺
死只要係藍同紅
都係抵死

打仗洗唔洗考慮埋對方殺你殺得開唔開心呀
關乎政治繼續左膠只係弱智

親戚、朋友、同學、社交圈子

D黑警咁撚變態
會唔會hi完冰走去搞自己個女架

右膠

屌你 手足嚟㗎 唔好咁黑心得唔得

抵

叫佢唔好自殺

以後有人嗌黑警死全家
你係咪會屌尻佢?

洗唔洗眾籌去問米 問清楚係咪手足

你又知佢係手足？你殺架？

個個都叫黑警死全家
真係死左又話要睇係咪手足
如果唔係少女實個個話死得好

講句難聽既說話

數百個懷疑因反送中與家人不和甚至自殺的個案全部都被判為有情緒病，或精神異常

十個我都信你

一百個偶然，點信呀？

係藍唔洗自殺啦

係咪俾隔離屋uncie 姦鳩左，跟住自己老豆唔撚信

做黑警小朋友一唔聽話就用警棍
唔自殺就假啦

咩叫黑警死全家？叫完就算？
俾人打俾人殺班真手足點計

打仗你咁得閒上連登

情緒病

諗起年頭有個late show請左塔羅師，問黑警，話係會有更多錢，但無福消受，報落身邊既人到...

係黃就要自殺
你唔比係啲狗仔狗女比啲同學/朋友杯葛到自閉然後有精神病一諗就開心呀喂

香港700萬人都係手足黎
邊個再幸災樂禍就係五毛

Good

連登仔承認吧，黑警死全家只是口號

證唔證明到呀屌你老母
證明唔到就收皮啦

Push.

可能因為老豆做狗 佢比身邊朋友離棄 所以睇唔開

諗起都開心
樓上一堆人幫佢假定黃絲身份
遲啲連黑警死都要問佢係咪手足架喇

湧你老母 係涌 得五毛先會寫錯

請無視分化撚

邊個個仔係黃係藍不嬲唔係重點，無需深究

佢老豆衰
唔做黑警咪冇事
老豆仆街就算
累埋自己個女

黑警死全家只係口號
-0-0

下世唔好再投錯胎

唔知有無父母資料，想安慰下

實係手足黎

現在的我.jpg

一定係

咁撚惡

人地舉中大電鋸狗仔做例子冇咩偏頗wo

點證明？可以有死者d fd 出嚟證明嫁嘛，佢fb ig 都有機會有啦

提出下合理質疑ja，咁都要屌哂老母

狗仔發現案
幾時除裝隻抽

分分鐘係黑警殺完屈自殺

你證明到佢係手足先講
證明唔到既話，佢既身份只係黑警個女
所以黑警死全家
所以我好開心

中大拎電鋸嗰個咪狗仔嚟

來世再投個好胎 R.I.P

隻咩撚野抽呀
你唔係去打仗咩

俾人話狗囡
受唔住打擊

應該唔係靚同埋係學校屬於摺個堆

😏

器𠹌左 嘻

收咗安家費啦

popo: 好嬲好嬲

除了克警死全家都冇乜嘢好講

PS: 經歷了昨日的黑色星期五

上吊亡 最少都要樓底高
有錢先樓底高
有錢= 增加自己自殺機會

所以捐錢俾我please

兩隻狗負皮

死全家啦 狗仔狗女狗老豆狗老婆all kill

照copy明報新聞
仲以為係明報出錯
聽完你咁講再睇睇
屌原來係新同文堂幫我轉左做湧字
不嬲睇簡體字會反胃 set左自動轉正體
搞搞 d rule佢先

俾我都跳樓啦
有咁嘅父母

Pepe 欺凌圖呢

冇計啦死全家
如果佢係黃嘅，只能夠話佢真係出身一個好不幸嘅家庭

呢單就真係冇可疑啦
香檳已備

哦又係情緒病。黑警都擺明有精神/情緒病，點解冇黑警自殺？

如果有黃嘅黑警仔女，千祈唔好自殺，要佢哋繼續供書教學到，同時報料比人起底，有人想移民就幫手cap圖send去移民局。到大個左自立就同黑警斷絕關係。人冇得揀出身，所以唔好用自己條命黎幫黑警還。

人渣黑警連自己親生女都唔放過

收皮啦 屌你老母

👌🏻

系係

咁多人負皮

True

唔係呀
死者就算係藍但係十足十被消失被自殺嘅樣你會唔會想查？

阿女好傻 但亦好絕

佢要個老豆悔疚一世

RIP手足

死得好
一定係黨衛軍強姦自己個女 搞到要自殺

想同係手足嘅人講
就算你係黑警家屬
你唔等於佢哋
佢哋亦唔代表你
請唔好因為佢哋折磨自己
更唔好因為佢哋傷害、犧牲自己
請你好好咁生活 好好地成長
令自己可以有能力保護同支撐自己
咁樣就算無咗佢哋 你都可以好好咁過自己人生

有同無係唔係掉鳩轉左 一睇就知係黑警父殺黃絲女啦 FB藍絲谷好多人話要殺自己仔女

yes

唔會想查

我都分析過就算係中共割席交人都唔會上法院
而係派國安秘密收警魔山再偽造遺書

咁你係咪想手足死
我寧願黑警唔死全家住都唔想任何一個手足出事

更加要叫警察查. 佢地越冇可疑就可以煲大佢.

遺書應該都係寫太多壓力
對有個咁嘅老豆好羞恥 依啲野

咪自己對號入座
唔係後生就係手足 癡夠線未

之前有黑警強姦自己個女，唔知係咪今次先姦後殺

由班人係新屋嶺輪姦女人起
呢一個係族群衝突

由香港人對警魔一族
警魔一族的三歲小孩又好,90歲退休警魔又好都係敵人

比警賊父母逼死

係咪未撚睇過中大條片?

終於死全家

咁黑警洗唔洗死全家

警書嘅屋企人
唔抵可憐

黑警連自己子女都唔放過。

一定冇可疑

快d走
班女權撚又殺到黎啦

咪撚左膠試上腦

係族群衝突中
敵對族群總會有好人, 有人終生行善積德

但唔等於警魔一族唔係敵人
問下X小姐父母,朋友點睇警魔一族

呢個就係族群戰爭
同情對方就係叛族

如果佢係手足呢？
佢冇得揀父母 可能個女只係因為老豆係黑警先自殺 同情個女有咩問題？
佢老豆冇左個女就係抵死啦
Btw 黑警必需死全家

香港警察死全家

黑警死全家邊夠

後生+自殺=手足個logic係邊
未有反送中之前都大把後生因為學業同感情問題自殺㗎啦

狗女你都屌？
不了

難聽講句 就算係黃嘅狗仔狗女
一日未斷關係 都要死全家
要怪就怪你屋企隻狗

今時今日做狗係斷六親架喇
呢種斷法只係其中一種

三萬, thx

虎毒都不吃兒，黑警打仔女仲要狠下毒手

有情緒病紀錄

又老屈 真係屌佢老母
咪撚spin啦 臭閪

香港人見到黑警死左個女就FF係手足去同情人
呢一種咪偽善

X小姐, 係新屋嶺遭強姦/打成傷殘的人呢?

咩野叫族群戰爭?
你走去同情警魔族已經係愧對香港人

都係 就算死左都唔會令狗父後悔
狗父洗晒腦只會覺得個仔抵死 死得好

乜撚野 叫咗咁多個月黑警死全家
到真係有黑警家屬死咗
就忽然大愛左膠上身屈人係手足
大把後生仔係港豬同藍啦
自殺都有好多原因
無啦啦將人歸邊跟住走去同情敵人，on99

其實都有狗仔女係黃...
好矛盾

唔止三萬，中聯辦、監警會、官商鄉黑、黑警，呢度有瓜葛都要冚家剷，一定過百萬

五毛黎一早block 左

收下把口先

死全家就得喇，個女唔喺度，你狗老豆快d一齊跳埋落去喇

狗嫂都可能有，又要俾狗屌完生兩三隻狗，又要為頭家為狗仔狗女長大

如果我老豆係黑警
我都自殺啦

會唔會班狗平日打慣曬，打死咗再被自殺，之後冇可疑

可能死者係見警魔日日比人屌強姦犯又比朋友杯葛而自殺呢

見死者後生就FF係反警暴都ON9,
張華瘋個肥豬女咪支持721白衣人攻擊市民

呢班左膠只係想派牌阻礙人敵視香港警魔
如果香港人連仇恨都放下, 點對得住一大堆遭警魔,納粹法官迫害的人

多數係, 日日咁撚樣谷法 一個老婆邊夠出呀..

隻狗唔洗養女慳一大筆食海底撈、叫雞仲快活

黑警死全家原來得把口？
咁講真 個個叫哂3萬thx
依家一隻狗女自殺又話佢係手足 收下把口
得佢狗女係人？ 大把手足被自殺
大把父母死咗個仔女
個個都話你全家係狗 你仔女係狗 你都係狗
然後呢？ 成班傻閪得把口
又話我分化 分你老母 咁你就咪撚叫黑警死全家啦

一望到post 名就大聲 YES 左出黎

你係咪精神分裂

咒完死左你又同情

你冇撚嘢呀
唔係17歲就一定係手足
你自己都唔知佢係乜人時
唔需要你走來阻止人哋慶祝
咪大中華左腦上腦

有冇搵到佢既朋友

班左膠一直想搵位幫警魔洗白

因為就算動員所有狗力都不可能永遠護住警魔一族的所有人

從班人輪姦, 私刑香港人的後代已經無任何和談可能
仲未計班人殺死香港人的仔女後扔落樓/海

日日屌左膠 自己就最左膠

真係痴線 成班人道德撚上身

呢班人咪就係我平時狂屌

邪惡過共產黨的散水黨
竟然仲搵位幫警魔一族洗白

放生得一個
第時真係迫到共產黨割席交人
可能班警魔叫仔女假冒黃絲就連禁其考公務員都做唔到

唉， 講就講黑警死全家，報應
佢係聽到呢啲消息，作為同輩都會有 d 心up
要死ge點解唔係黑警被車撞死

通常都係身邊既人中

即使係手足都係佢自己嘅決定 起碼黑警死咗個女先

黑吃黑有咩好查
呢啲野係有法治先需要理
冇法治嘅時候
First priority 係獲得法治

即係何不食肉糜嘅問題
而家米嗰部分都冇
講咩肉？

態度正確

係手足，rip,希望投胎好啲
唔係手足，黑警死全定，more please

狂賀

要特別呵護狗仔女

唔洗理d傻既

生於這種家庭，太不幸

咁樣係咪就係黑警同藍絲想要嘅結果？

祝一家團聚

你去沙嶺同班走左既手足講囉 屌你老母

Yes I thought of him as well

恭喜晒呀抵能死呀屌你老母臭化閪

屌俾錯負皮

下世投胎好啲喇

我曾經研究過中共黨史
中共交人的方法

1 暗殺再偽裝成意外,自殺
2 迫令其自殺保國家尊嚴/秘密(金無怠)
3用個人貪污等對損害較細的罪郁條友

係香港法治膠的層面一定錯
但係受害人的立場只要凶手死就可以重過新生活

可能係手足like 唔落
RIP

其實我本身都懶得串你
睇多幾次諗下自己係咪語言障礙

首先我冇提及自己喺唔喺戰場
其次經濟戰都係戰爭一種
再者打仗唔畀除裝隻抽？話緊啲狗唔敢空裝呀

智障學人上網
除左狗就係藍絲同小學生
小學生又未夠能力就讀多啲書先
其餘不如死左佢啦好嘛

黑警死全家係必須的
業力依樣話爆就爆
如果係手足嘅 願你來生再做人
如果係藍絲嘅 願你來生再做支那人

我好撚不安呀
原來我而家推下po同班黑警同一level
返去食屎啦道德撚

If not 手足 R.A.P

唔小心正評左

如果佢係
如果你老母當年有生個腦比你呢條賤種大愛撚就好啦

收你老母臭閪咩
記唔記周同學走個日班狗講乜呀

可能係由細到大畀獸父強姦，所以頂唔順！

你講少句當幫手啦 憨鳩鳩咁
一句講晒 手足除外

Rip 唔洗再做黑警家人都係一種解脫

唔緊要的 手足係狗仔女的話
會嗌得特別落力 覺得自己特別有資格用呢句去羞辱d黑警
起碼我係咁

如果因為先入為主嘅觀念而否定事實 就同共產黨冇分別

黑警死全家？係咪食得架

無可2 吧

話時話真係唔知邊個當邊個係condom

1 down, 29999 to go

係咪姐係應該話 佢生係呢個家庭都係佢抵撚死

你咁撚似張華峰個女自殺個陣幫佢洗地堆大愛狗既

係咪警察老豆虐待佢呀

亞sir 洗唔洗開香賓？

手足就唔使黑警死全家？
咁不如下次叫口號 黑警死全家 手足除外啦

原來你覺得黑警死全家係口號黎

五毛又扮曬2邊
有冇第二招啊

使唔使辯論原罪論?

我哋今日開香檳慶祝呀！

咁你解釋下囉
解釋到以後咪冇人叫黑警死全家
偽善死賤種

冇阻止人慶祝
我覺得隻狗冇左個女係抵死
但個女生係狗竇唔係佢想既事 老豆抵撚死唔代表個女都抵撚死

幾時去葵涌路祭手足

窗邊吊頸喺樓下望到實嚇撚死

咁你就要諗一套理論去完美解釋兩者可以唔衝突啦 類似三而一 一而三 好似好矛盾但其實就可以冇矛盾

所以我由始至終都冇嗌過呢個口號 一直以來都係嗌落地獄

其實張華峰個女都好「無辜」架屌你老母
比埋link你入去譴責呀

監警會副主席女兒墜樓 生前曾讚7.21守護香港「一件也不能漏下」

並非大愛而係你要整一套理論去解釋呢一個講法可以同中大狗仔手足 兩者冇衝突就得 而我會一直以來都係嗌落地獄 咁兩者嘅矛盾問題就唔會出現

解凍緊牛扒明天煎
明晚整海鮮餐賀一賀

開紅酒

屌 大愛撚又唔撚認

如果兩者身份重疊 係咪就會好似血癌咁自己打自己？

分分中有狗死左都要話唔好咁開心可能係白警

死得太早

你因住被#440 個大愛撚屌

一直以來都係叫落地獄 反正審判都係以個人為單位 唔係家庭

張華峰個女班道德撚柒到落地核
而家過左5個月又借屍回魂

咁中大事件的而且確係證偽 你唔可以否定事實嘅存在

啱呀屌 佢地實話叫人把口咪撚咁賤 但佢地通常都係叫口號 黑警死全家叫得最大聲
一係就狗仔狗女先咁在意黑警死全家

你估會唔會上吊前已斷氣吖勒？

如你老母閪咩
入去屌兩聲啦 2000幾正皮呀

監警會副主席女兒墜樓 生前曾讚7.21守護香港「一件也不能漏下」

雖然日日叫黑警死全家，但真心覺得個女仔好慘，有個黑警老豆。如果佢係黃嘅(咁後生多數係），甚至係手足，一定生不如死。 rip

一個中大手足 = 全部狗仔女都係無辜
監警會副主席女兒墜樓 生前曾讚7.21守護香港「一件也不能漏下」

楊潤雄個仔比澳洲手足搞緊呀
仲唔過去吠兩聲？

Nicolas Yeung 你老豆瀨共 害人地啲仔女 你以為你係澳洲無後果？

條友都ON99
仲話要人整一套理論去解釋呢一個講法冇衝突

擺明ON9左膠
我都一早講一定有警魔係無為惡,可能捐錢救貓狗/助養小朋友

但香港警魔同黨委法官對後生的迫害已成族群戰爭
呢一場係對警魔族的族群戰爭,全面戰爭

成日妄想有一套理論可以解決所有野實在太天真

不如我個一個例子所謂「白警是否存在之問題」
由於人冇辦法透視晒三萬個人裏面有冇人係白 同埋佢發揮到幾大作用 所以喺策略上假定冇 因為數量過少 但呢個係一個喺制定勇武戰略嘅假設前設 並非完全等於現實情況

結論：依舊唔影響勇武制定針對黑驚嘅戰略 邏輯又自洽 兩者兼得

警察老豆害死個女
做得港共警察預左

所有口號真係只係口號黎，自己都唔認同，我係敵人見到都笑鳩你。

強姦？

係

你咪試下用你呢份天真去調解下中東, 以巴衝突
叫人用論述說服你,叫人FOCUS係個人層面

不如我個一個例子所謂「白警是否存在之問題」
由於人冇辦法透視晒三萬個人裏面有冇人係白 同埋佢發揮到幾大作用 所以喺策略上假定冇 因為數量過少 但呢個係一個喺制定勇武戰略嘅假設前設 並非完全等於現實情況

結論：依舊唔影響勇武制定針對黑驚嘅戰略 首要地能夠用喺實務上 邏輯又自洽 兩者兼得

狗隊家暴不嬲嚴重咪嫁狗

手足少一個就少一個
為咗堅持黑警死全家五隻字
寧願少咗人打仗都要死晒佢？

不如大家比機票錢你去調解下以巴衝突
當地人唔打到你仆街我咩都得

你根本連現實社會點運作都唔知

而家咪同緊你講囉
楊潤雄個仔「深黃」呀
仲唔過去隔離po 屌
Nicolas Yeung 你老豆瀨共 害人地啲仔女 你以為你係澳洲無後果？

hi左佢老豆啲冰hi大左啫

留返證實佢係手足先講
依家見到嘅係黑警死後代
九成九係死黑警家暴，落去陪個女啦屌

老豆老母殺人放火金腰帶
比著係我都抬唔起頭做人

開香檳慶祝

黑警死全家 手足除外

條賤種睇個西樣都知超級左膠黎
黑警打人個陣唔知死撚左去邊

直接離家出走啦下話

正確做法應該落毒毒死全家
自殺係順手咁會好d

如果自己食定解毒丸仲有機會做埋二十一世紀抗共第一人，快撚過美軍

佢黃明確證據並未成立 冇辦法同中大事件類比

仲有 我好睇唔過有班所謂連登仔手足成日對某啲有參與過抗爭嘅群體有事鍾無艷，無事夏迎春 例如國泰空姐同埋港鐵職員 佢哋八月嘅時候已經行左第一步 但反而被遺忘 倒返轉變咗和理非嘅condom

香港有一大班呢類ON9
完全唔明成單野已經升溫至族群衝突

係無得CLAIM對家個陣營有好人
因為糾纏係對家個陣營有無好人已經無關重要

都係香港人不讀歷史的結果

其實所謂最緊要就係唔好左膠 但我呢個講法並冇構成對勇武嘅制定策略有影響 係執行上依然假定冇白警 唔能夠攞何式凝仍果類賤種相比 佢係直頭唔俾人還手嗰種喎 但我認為還手絕對冇問題

一家人最緊要齊齊整整

你都弱9撚智
二戰個陣納粹德國 / 英美同盟係一發現對方即殺 寧願殺錯唔會放過
撚同你傾大愛道德

你想傾大愛道德既
唔該死去前線同班防暴講
不過睇你個死閪樣咪又係網上打飛機話人它「失民意」

講真 講好大家唔會自殺 係手足嘅話點會咁？
你話有家庭暴力 咁係手足嘅話 更加應該督佢屋企隻狗出黎 make noise 自殺根本改變唔到任何問題 犧損失只有我地

真心 如果你係狗仔狗女 一係大方同狗父母脫離關係 一係繼續默默為呢場抗爭付出 一係就死得有意義啲
我唔撚會同情你地 因為我啲同情心係留比班比喪心病狂害死嘅手足
怪就怪你父母係狗 唔好怨 你啊爸啊媽有份害死我地啲手足 一係就好似中大手足咁做啲野出黎 一係就攞你條命黎還
唔好同我講你冇得揀 你得做狗仔狗女冇得自己揀 但依家嘅你係有得揀自己嘅政見同決定自己嘅行為

如果想死 就死得有意義啲 公開遺囑 督班仆街狗嘅惡行出黎 你係狗嘅仔女 講野嘅可信度更高 更有價值推上國際戰線 咁樣你嘅死先有意義而幫到手 唔好做累隊友
唔想自殺嘅 就繼續將功補過 為抗爭付出 個天就係咁唔公平架啦 死嗰班手足 要坐監嗰班手足 何嘗唔係受到唔公平嘅對待？

呢單新聞自殺嗰條友唔理係咪手足 既然選擇以命填命
咁就要賀賀黑警死全家
希望你重刷到一戶好人家

黑警死全家 恭喜賀喜

死因無可疑
肯撚定！

禍必及_ _

我認為六年前 一大班人進入警察體系而變黑嘅嗰件事 最主要係因為佢哋基本上完全係冇一個上頭嘅人去監察佢哋會唔會叛變 而係之前都冇受過任何情報學嘅訓練 或者先堅固左自己嘅思想而唔被洗腦 所以先至兵敗如山今日出嚟打人

唔好狼死到點條左膠去對ISIS級香港警魔

叫條友實踐下自己套理論調解下以巴衝突先
應該頂盡比當地人質幾拳

我從來都唔係民意撚 我只係唔明點解要否定港鐵司機同空姐 明明佢係喺運動嘅最早期出聲

你因住比呢個po隻道德撚咬你

好事要成雙

仲有我都唔係講道德大愛嘅人 如果係咁就唔會有潘霍華 宗教領袖人物 走入納粹進行刺殺活動 我係非常之respect 佢 亦都嬲香港教會點解做唔到

問緊你點prove 隻狗女係「手足」
你就9唔搭8 左拉右拉其他人落水

有隻狗女係「手足」既證據睇未呀？

左膠點會認左膠
何式凝都話自己和理非啦

大家喺度做乜撚？平時就話黑警死全家，而家黑警個女死咗就話好慘好慘當佢係手足？？？

有警察中肺炎嘅時候又唔見你喊住話全部都係白警中武肺？？？

我覺得應該收咗美國佬錢，為咗打擊警隊士氣

我冇話過呢一單嘅人係手足 都冇明確證據 我只係由中大狗仔事件提起 講咗自己一啲諗法 但我絕對唔係好似何式凝嗰啲唔俾人還手嘅人

如果個女係黃

個女死左

隻狗一定眼淚都唔流一滴

左交係講緊劉細良嗰種要人坐喺水炮車底下嗰啲喎 既然係執行假設上唔存在白警 所以依舊可以麻包 對行動並無影響

死得好死得妙

若然真係民意L 返返去納粹嘅情況就係話 教會咩都唔可以講唔可以掂 呢種先至係類似何式凝果類賤種

我從來都冇叫人棄械投降 只係希望大家應知道兩者之間有出入 但依舊假設對方冇好人係冇問題 但知道同事呢一個只係假設並不等於真實

屌那星 叫佢省翻啖氣為自己人出氣先啦

吓 又冇資料證明個狗女係手足 咁同話做狗都有白犬 唔好屌晒所有狗有咩分別？同埋如果我係狗仔女 我絕對支持連埋自己死全家

你不如假設埋狗隊有好狗啦 就嚟1年啦 進化吓啦左膠...

問題係有陣時揀唔到 譬如如果過咗16歲狗仔手足可以打工 同屋企人脫離關係住劏房（8500一個月） 但未過16歲就做唔到（早幾日勞工處仲走去話人哋媒體請童工） 咁應該要點樣做？

你睇下條死左膠仲死撐緊

黑警死全家 無可疑。

goallllllllllllllllll

咁撚多如果咩
如果你老母當年有生個腦比你
你就唔會柒下柒下做大愛撚啦 仆街

都話咗係執行打仗是完全假設不存在 你係咪盲嘅唔識字

屌 對家對我地從來冇任何道德 道理可言
點解我地要企道德高地以德報怨？
我地力量夠強大就話姐 呢個極權嘅社會底下 你班道德撚同我做君子？？
仆街 你去自殺啦 我地唔需要呢啲低能

agger

要屌就屌晒所有狗 真係依然係白嘅留返贏咗係煲底再知都唔遲

支持 理解 尊重

得我一個覺得標題個湧字有問題？

恭喜曬

都話咗打仗執行上假設唔存在白犬 你係咪盲㗎

你慢慢幫隻狗女講說話啦 到時記得拜佢啊

咁咪等到有能力先脫離關係 未有能力咪吞聲下氣咁默默為運動付出 請問有咩問題？
我叫班狗仔女16歲前自殺咩？ 我叫緊佢地做啲實際野啊
一係唔好死 想死就死得有意義啲

我只係想知道係特殊情況下 但又想依然抗爭嘅呢啲人 應該點樣做
Twitter 文宣 算唔算？

睇到
但少少事無謂破壞呢個大喜日子

從來都唔使以德報怨 所以我完全唔明點解蔣介石可以唔要日本嘅賠償

如果死者係你身邊既人 你認識佢 而你睇到不同人既留言 你會有咩反應？

有情緒病紀錄

呢條女有冇明確證據證明佢係啲乜嘢 咁就當然自然假設佢唔係手足 但如果譬如喺Facebook之類見到喺度心中留番句rip

隻狗女死左咪再生過個
話唔定仲有其他兄弟姊妹，少一個都唔怕

開心
公義一直都在

個女仔其實都幾慘 生係狗嘅家庭並唔係自己揀 由頭到尾死全家係指個班藍絲狗屋企人 自殺嘅勇氣真係真係好大

抵撚死囉
做得狗仔女就有報應架啦

儘量收集自己屋企有嘅情報 見到有需要嘅就同佢分享資訊 幫佢哋避免被咬（例如自己嘅黑影老竇喺屋企講電話講部署 就快啲記錄低擺上Telegram）

rip

如果死者係黃既
朋友咪上黎交代下

你呢句真係萬能KEY
但你又唔會走出黎講
"如果你係周梓樂屋企人 聽到黑警話開香檳慶祝 事後只係訓斥了事 你會有咩感受?"

算 同時都可以幫襯黃店 又可以參加啲好似今日和你shop咁嘅活動 最好上前線啦 不過呢啲各有各做 唔鬥黃
唔理你咩人 肯出一分力就係手足 但現實世界冇人知 淨知你係狗嘅仔女 咁呢個真係冇辦法 頂唔順而有能力嘅話咪脫離關係 冇能力就… 加油

都係一種解脫，做黑警家人日夜發惡夢

我覺得呢件好大件事，寫嗰個根本寫緊殘體

強姦犯、殺人犯，有名你叫

Karma

唔係殘體至少都用拼音輸入法

禍必及妻兒，黑警死全家

#308已經解釋左點解標題會寫左葵湧
唔好再上鋼上線
係chrome簡轉繁插件新同文堂的錯

要還的

消防把她解下
正常屋企人見到個女自殺都應該會自己解佢落嚟好可疑喎

問題係依家個曾又係到底佢算係警魔一族定唔算 唔係同唔同錢嘅問題 而係如何釐定係定唔定 我認為冇明確證據下表明佢係手足 都假設佢係警魔一族 除非佢能夠好似有重大狗仔事件咁明確嘅證據就可以證明唔係 否則都係

#308解釋左

我會後悔冇同佢傾計 如果我同佢傾過嘅話 佢嘅死會更有意義(如果佢堅持想死) 或者我會開導佢 同佢一齊食黃店po相上ig 帶佢一齊落場幫手 鼓勵佢ig hide story from屋企人做文宣 同身邊嘅朋友證明呢隻狗女係黃嘅
但前提係 佢係真係黃 而且唔係偽
如果係藍嘅話 我諗佢唔會係我身邊人

警察價值觀好扭曲 搞埋下一代

好撚好笑
啲留言同當初打狗仔嘅留言一樣
搵屋企人無得揀㗎可能佢黃呢Blablabla
希望你哋唔好再嗌黑警死全家啦
仲有就算有狗中肺炎都唔好開香檳 可能佢白警嚟
唔使再講咩人哋無道德你又跟住人無 同佢哋有咩分別呢啲嘢
一齊用念力等天收黑警啦

人地晚晚屌自己個女話你知咩

冇明確證據所以假設佢唔係 除非可以好似中大事件咁明確嘅證據 確認嘅成本要低 係呢種情況下就可以接納 否則都唔得

同埋條問題係到底舊年八月表左態嘅人 係算我方定敵方 依家係釐定唔到呀嘛

實係黑警老竇逼到個女自殺

有無人開香檳

分分鐘平時強姦開自己個女

一早同狗仔狗女絕交啦
唔傷心

真係估唔到d黑警連自己個女都殺 痴撚線

希望唔係手足

sor
因為以前自己都用過所以比較敏感

我會希望死者在天之靈保𧙗你條p牌廢柴聽日可以順利認哂你屋企人條屍

等先
有冇證據真係黑警個女？
有冇機會係被捕義士？

Anyways, 黑警死全家

唔用會死
我對殘體字過敏

戇鳩
平時開口埋口叫黑警死全家
依家死左個就話等等先

同路既就祝佢投胎投好d
藍既就理閪佢，抵撚死

咁又點？
咁以後都咪撚學人講黑警死全家啦

黑警死全家重要過手足條命？
講緊如果佢係黄嘅話

有果必有因，RIP

rip 個女仔好大機會係家暴而死

過一排就會打埋個老婆

一路打一路話佢點教女

Rip
祝死者投胎之後老豆唔好再係狗

手足黎架個細路女
你地把班唔知頭唔知路就收聲啦

睇隔離post
D 狗真係認知心理都好有問題
生活係個咁嘅家庭
平時都唔知會面對乜

Rip

邊個PO?

點知可以點證明，但佢真係手足嚟...
RIP，希望你來生唔洗再受咁大嘅心靈折磨，亦希望我哋可以達成你嘅遺願

唔洗理條傻鳩啦
一早block 柒左佢

個老豆同佢班伙記
殺咗同傷咗咁多人
果啲係實實在在嘅精神同肉體損傷
你走嚟懶大愛？
如咩果？ 班狗打人殺人你唔死出嚟如果？
而家出嚟懶大愛
真係好嘔心

如果我係狗二代
我比人殺死嘅話我都會覺得罪有應得

不過我一定會還手
因為我大過一切
自己先係最重要

安息
願榮光歸香港

黑警啲仔女 有啲都係反老豆老母 有啲都係黃絲 話唔定死既係黑警既黃絲女
請唔好自己打飛機

中大果次有個啦，拎住電鋸

班狗連自己仔女都虐待，好可能隻狗知自己個女係黃而殺人

唔聽話就殺埋你個囡？

屌你地老母人哋遺言都係光復香港時代革命八隻字 成班鍵盤戰士乜撚都唔知就唔好亂咁批評 咁同班傻閪支那人有咩分別 咁如果你老竇係狗 你係手足 就算你出咗咩事你都抵撚死因為你老竇係狗？

狗仔狗女其實好慘，見住個on9阿爸得d大媽支持，而現實自己facebook, ig見到9成朋友，特別係後生嗰班都屌狗，點接受到

16歲 可以做到啲咩傷天害理嘅事？

話抵死嗰啲收一收把口啦
點解黑警要死全家都係因為佢哋殺害手足 做國家機器
但如果冇證冇據係藍定黃定點
可唔可以放過個細路女？

唔好被仇恨支配頭腦

如果係黃嘅 祝你下世投個好胎 RIP

藍嘅就 快啲全家團聚

會唔會黑警家暴，重手左，唯有被自殺，被上吊。

咁你又用乜撚野匪語？
上鋼上線？

死多d啦

被自殺就唔會調查死亡原因直接close file啦

唔係手足的話就一定黑警死全家

即使係手足人都去咗 亦都唔會再受到二次傷害.......

黑警死全家

邊度有講佢遺言

抵啦木嘴

我識佢

呢度有幾隻五毛
#1~5;最中意就[手足]帶風向

其實不嬲都講黑警死全家
但家屬係手足嘅除外

仲要係僅手足本人除外

呢頭自己屋企有深藍老豆老母，嗰頭唔容許狗仔女有手足

如果照佢哋咁講深藍老豆老母都應該順便死埋 橫掂都係腦殘

日日比狗家暴 唔自殺先其

我都識你 你係狗

講野俾證據 唔好鳩講
你有證據我地炒車認衰仔無問題

係班狗眼中 仔女老婆只係工具

自己出面打人殺人販毒賺錢叫雞幾開心

呢個post睇到香港人最尾都係要光環
其實唔需要去諗死者黃定藍
香港人係要表現出三萬警察死全家都唔撚care
無論佢地受咩悲慘遭遇香港人都唔撚會同情
咁先達到個政治效果
傾係咪手足都廿幾頁on99

連一隻狗女死都可以咁多對立分化，大家不如一心一意，黑警死全家啦

冇人想知

做狗女 答案只有斃 唔會有任何利

黑警：老婆係隻私家雞

可能比老豆性侵犯先自殺啫

陰陽眼 我轉頭打俾佢

梁振英 : #黑警死全家

無咩好爭論
咁我地不嬲講咗黑警死全家，下次見到哩d post，正皮加句黑警死全家就得，唔好俾引戰狗挑釁到。

佢的確係hand foot，岩岩問左佢

你當手足冇底線

居然同敵人講底線

開心事

有底線咪搞成咁

攬炒同黑警死全家一向得個講字

係呢個post睇到黑警死全家真係口號黎

警犬家暴 咁嚴重
搞到子女都有情緒出哂問題

報應落個女到

防止自殺求助熱線
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
人生熱線：8100 8012

4000

你真係唔𨶙識ga wo

拉闊啲睇

呢句真。

唔知真定假，黑警講喳喎，女可以話男，十幾歲可以報係2-30歲

同層兇宅

條底線係唔屌豬扒
黑警女九成樣衰
不了

葵湧？電腦殘體翻譯正體

睇到 #545 解釋

又冇可疑

叫咁耐黑警死全家做乜？
黑警殺人仔女 唔洗還嘅？
大愛左膠 真係噁心到呢
唔記得曬啲被自殺嘅手足？

527 歸隊

rip, 贏左場架，輸左個家，值得咩？

輸左場交 返歸打仔

成日大叫黑警死全家
到真係有狗女死個時
竟然有人出黎做大愛撚！？
收皮啦你老味

老豆又work from home
大公無私

應該係搞自己個女

between, R.I.P.

主流香港人係討厭警暴

一日香港人唔係真心叫黑警死全家
就比唔到壓力班警親自殺

會更多婦女遭警魔淫辱後睇唔開

香港人都係共犯

要諗下新屋嶺輪姦案一堆受害人
遭警魔打到視力受損
開槍射盲的人

紀律部隊宿舍少女上吊亡連min pay都未還到

起碼要魂飛魄散,或者拉去養鬼仔先得

一件，完。
三萬，死。

可能俾黑警家暴

一定有可疑

佢份人好低B?

同黑警講啦死左膠

拉條屍去土法煉降

如果下下又賴係手足又話死者無直接參與警暴
所謂屌黑警係比唔到足夠壓力香港警親自殺

睇各國警暴案例係大量警畜自殺, 香港完全唔見有
同情者就係永續警暴

我都識你
你係個弱智仔

下世投個好胎

幾時有黑警家屬自殺潮，我唔係好想見到

點解黑警老豆要生我呢隻冚家剷比人睇唔起

推呢個

一定要香港警魔(自從輪姦案起班人連叫黑警都無資格)的家人知道

警親無論是父母還是子女, 生存多一天就是對人族文明最大的侮辱
警魔一族不滅, 香港難以再生

想問吓各位連登仔
咁樣算唔算手足？

總知係狗d 親人，就會無可疑
非狗d 親人，就有可疑

所以先會有分勇武...深黃...淺黃

話唔定自己日日強姦個女，有咗再殺咗佢

白警被黑警暗殺？

一定無可疑

無可疑 黑警死全家

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

屋企有狗，正常都變情緒病喇

可能係謀殺

你全家係狗呀

會唔會係警魔老豆殺左自己個女向警魔一哥表忠

文革大把

真係佢？

死者：rip，投胎搵個好人家
黑警：你都有今日啦

上面班mon post狗終於出動維穩了

係 唔信嘅話dm佢 睇吓有冇人應

你用呢d軟件仲令人反胃 簡轉繁成日都會出錯
因為佢地好多字都唔分 但繁體就有分別

會自殺既話
手足機會居多
深藍只會ig r like

3萬thx

黑警死全家只是口號啫
手足

謀殺離唔開
口角繼而動武
然後你知啦有啲人控制唔到自己㗎嘛
又或者有人偷咗啲冰食
又或者可能有人獸性大發
真係唔知

冇當過係口號，係手足都係誠心嗌

你先收啊。如果好似你噉樣同啲差佬走去搞女仔有乜分別呀，你有乜資格仲話啲差佬搞女手足呀，同d藍絲無分別。

日日面對住隻狗，又未夠大自己搬出去，正常人都癲

又係葵涌狗屋

分分鐘人地包左2奶 大陸幾十個仔女 多一個唔多 少一個唔少

Rip 辛苦晒

證實左係自己人嘅唔好亂講野

葵涌自殺個狗女真係手足黎 有link

仲講底線，就係因為你d所謂底線限制行動搞到乜都做唔到，先搞到運動今時今日咁失敗

上吊...唔係跳樓

唔知遺書寫左d咩??

點知係黃？

有黑警做啲

好有可能接受唔到有咁撚樣嘅老豆
呢個歲數亦都好有可能係手足

對香港警隊有兒女嘅家庭非常大警惕
檢討下自己黑警 如果唔係香港人集氣意念真係可以咒到你地死全家 睇住黎

來生不做香港人
就算係投胎投個好啲嘅家庭
rip

快d公開遺書
想睇佢屌翻自己老豆老母

吊頸喎，邊有掟人落樓呀？
睇下內文喇

你老母做雞咋，比人屌十世先再死嘛

其實應該去笑佢老豆 做狗比人屌 個女又死撚埋
至於手足.. rip 始終屋企人整定 無得揀

Exactly

大家應該去宿舍門口，快閃大聲公播「年年有今日 歲歲有今朝」賀一賀佢

咁咩叫齊上齊落啊
假設有狗仔女係手足又唔畀人哋跟你齊上齊落

如果投胎控制到，一定投胎做特朗普
即刻對北京中共用核武

無底綫同大陸佬0分別，你只會係變成立場坐對面的大陸佬

咁特朗普要死左先wor！
你講嘅應該係上特朗普身

邊個人個仔都可以係手足
習近平個仔都可以啊 屌撚柒你

連燈仔們同佢哋道歉，再叫佢哋加油啦

樓主pin la

手足安息，投胎投好人家，天上保佑大家同你家姐

可惜喇唉，為咗咁既老豆老母死

連登好波！

屌你老母樓上班撚樣道歉啦

驗下腦啦屌你老母
你死全家呀on9仔

梗係無可疑啦

PIN this la

pin啦

冇做好生涯規劃既垃圾

炒撚左車啦傻閪
兒登仔死全家啦

見到呢個comment 嘅死黑警

我祝你死全家

你點睇的

願您走好

太感動了 .... 但若是手足，rip

證實咗係手足
屌你老母
出嚟回應吓

用眼囉屌你老母

而家證明到
係咪到你收皮？
屌你老母
你老母生撚左你出嚟有無自殺？
生得你出都係賤閪

笑撚到我
叫人收下把口 轉頭叫我死全家

對住你唔洗收
明？
屌你老母爛臭閪
你嗰陣以為自己好撚醒呀弱智仔

喂
出嚟回應吓呀
屌你老母

學下中共啦佢地明知你「扮愛國」，但都絕不割席。只要你願意扮，我都願意受。

而家我地連一隻字都要嘈咁耐

手足 辛苦妳了
相信你一定係受左好多先會有情緒病
一定係覺得離開會比做狗女更得到解脫

光復香港，時代革命
願你在天上看到這天的來臨

屌

投胎去美英日過好日子

光復香港時代革命

你都on9事後孔明

狗女喎

上面班仆街好意思道歉未
雖然人地家姐講不知者不罪
但你地唔係過到自己個關啊？真係覺自己無錯？

死全家係 冇可避免
只係開始
死全家唔係口號
深層洗腦已經深入民心

有無諗到鼓勵香港人做啲咩可以支持到深黃狗仔狗女
起碼唔好自殺同埋令佢地感到可以抬起頭做手足
認真POST
知唔知道有咩人諗緊辦法
想知邊啲係有心人 想多啲願意思考的人一齊思考
唔想再見到有內心受盡煎熬的狗仔狗女自殺 NEVER AGAIN
佢家姐都好痛苦
大家都要好好記住呢種痛
唔好再傷同路人
必須團結

邊撚個戇鳩會對監狗會報告有期望

炒完車就話人事後孔明，咁你咪好撚著數？
死全家啦兒登仔

被警察家長逼死
何必呢
清理黑驚先好死

炒車？邊有炒車
一開始唔知佢藍定黃個時，我好客觀咁睇佢既身份，就係黑警個女呢個身份就算證明完佢係黃絲都無變架
反而係你地無證無據就set人地係黃絲身份好彩撞中都可以自high

Sor 原來真係手足
RIP

係咪手足？
見到有post 話係手足黎

手足應該帶埋佢兩老落去 一家齊齊整整

隻狗女你識？ 定係你條女呀 死傻尻p牌黑警 出去ot啦

幫個女仔搞悼念日 紀念壇 班狗夠唔夠膽掃場？

拉

pin #683

手足 RIP

希望所有狗既仔女手足唔好自殺，
你係手足就係我地既人，
你可以幫我地做d我地做唔到既野或者裡應外合

RIP\|/

唔好幸災落鑊 手足黎

手足一路好走
要記住唔好放過仆街老豆

推

死左又少一隻黃屍可喜可賀

你都好快死

你有冇講過黑警死全家？
有你係咪要跪係到道歉？
我地走左咁撚多手足 入獄嘅又有
點解要曬鳩曬啲時間落個警二代到
就算係手足咁又如何呀？道你老母歉呀傻閪

平時又要叫黑警死全家
依家死左講下反而屌鳩翻自己人
咁仁慈咁幼稚唔好學人搞抗爭喇
我真係為入獄啲真手足覺得唔抵
為左你呢啲垃圾犧牲 戇撚鳩

事實證明咩和你乜乜乜都係得個吹
遲早光復香港都只會係一個口號

死因無可疑

種姓制度? 我老母係咩 我就係咩?
咁唔講住啦 我去篤灰兼投考啦

有㗎 坐係冷氣房開post叫佢地隊冧自己老竇老母囉

yeah

ok

手足RIP
願你來生安好幸福

幫佢悼念 睇下黑警阻唔阻止

清醒

其實黑警死全家依句口號本身就好有問題

然後之後啲人仲要繼續玩膠

加多句死完爸爸死媽媽

最重要個問題就係 點樣死呢

嗌完句口號人地全家就會無啦啦死左咩

咁究竟句口號係呼籲人殺人全家定點呢

依句嘅前身係黑警還眼

還眼都叫做有隻眼做目標

依單同上一單虐兒完全見到句口號有幾矛盾

各位mon po sir
收手啦 因果報應呢家野
可能你而家沒野
但係佢會會報係你屋企人/愛既人身上
收手啦
手足rip

報應還報應, 都希望死者 rip, 佢家人回頭是岸吧

你沒得咁怪佢地
始終而家警權無限大係事實
市民根本係根本沒辦法係正常途徑制裁佢地
叫呢句野都只係講過去一年既警暴問題洩憤
因為佢地都唔知可以點
而家問下啊sir點解講粗口都要拉
對仇人真係沒辦法唔想佢死

黑警死全家只是NMSL

咩叫手足又如何？

早排隻狗虐兒都唔會話啱啦個細路抵撚死啦

零思考，冇人證明到佢係手足咪自己打下飛機lo

屌你老母有人證明埋係自己友都仲要死拗

CLS

皇天擊殺呀 叼你老味
你有隻眼做目標 又會有邊個搞隻眼啊 等佢自己盲？
你個閪警還眼 個性質咪又係差唔L多囉 白痴仔

便衣狗可以比人神獸

但你知唔知隻狗全家係邊啊

全家包咩人啊

手足又包唔包啊

上次隻狗虐待自己個仔

咁我洗唔洗當隻狗係自己手足啊

依兩句性質差好撚遠囉

字都唔撚識打又要串人白痴仔

返中國啦

笑撚死
又要叫黑警死全家
死左又話係自己友

你地慢慢RIP啦
都幾撚肯定你地唔記得曬警暴
重有周同學開香檳單嘢

對家Ｄ文宣進化左

我覺得講依句野無咩問題

洩憤又好咩原因都好

但當左口號或者行動就好有問題

葵湧

#308

又少一個手足

都唔撚知係度屈人唔記得警暴做咩
叫得個口號唔撚可以錯？ 而家情況真係手足唔撚rip 得？

黑警死全家同佢家人係手足有衝突？
份人完全係on9 仔單線式思考

假設俾你麻包袋到狗仔女，點知發現佢係手足嚟
然係你會照劈死佢？定你會思考下要唔要麻過另一個呀？

你好明顯就係前者啦

有決心唔等於盲目9嚟

個個狗仔狗女都話自己係手足咁咪全部都無事？
狗仔狗女有福了

好多五毛係呢個post 度煽動仇恨 咁樣只會搞到愈來愈多真手足心淡

你咁講已經睇得出你幾咁on9

如果所有狗嘅每一個屋企人都係手足，你嗌黑警死全家已經係錯誤開頭啦

如果明知班狗屋企人係手足你仲會唔會麻包呀？咁你直接搞隻狗唔撚好？

咁撚on9 嘅假設都講得出，低質到

又多個

點解咁多高官警察子女都有情緒病

狗當然一定搞，不過一搞就要搞全家，一個都不能少
一家人最緊要齊齊整整

真手足 用自己條命去報復做畜牲狗既老豆

為你感到悲傷 悲哀

你老豆做畜牲 但報應落在自己個女度

好撚型呀你😆😆，小妹好想比你屌

賤種警狗仆街

下世唔好做班畜牲既女了

心情好複雜
本來幾開心
但而家又好似做錯野咁好灰
手足多轉你一直嘅付出

係
借題發揮

手足rip
希望妳來世可以去到一個冇黑警既世界
btw 我覺得應該關心下佢家姐..老豆係狗..細妹又去左世
有d擔心佢忍唔住做傻事

求五毛～ 推到2046

願死者安息

轉貼#740

睇完呢個post即刻del game, 屌你原來講咁多, 都冇當我地呢啲狗二代係自己人。

好好啦關心佢家姐
佢俾人知道左係黃 以後應該會俾狗鄰居嘲諷

係咪又無可疑

放心，佢得閒實嚟執你一劑

有啲連登仔真係好撚嘔心，自己炒咗車仲起到搵藉口賴。仲好意思問人你有冇嗌過黑警死全家。講得出呢啲說話嘅人一係心智唔成熟，一係分化撚，出去抗爭嘅手足根本唔會在意隔離位手足係咪黑警啲仔女。定係你地覺得黑警死全家就係唯一真理？就算係手足都係抵死？

人地最後嘅八隻字係光復香港，時代革命。道歉未？

經一事長一智
連登仔係需要進化

睇吓#785就知某啲連登仔同藍絲一撚樣
柒咗唔會認
重幻想佢哋會道歉？

唔好再搵佢家姐，要關心留返俾佢朋友關心，愈多人知佢壓力愈大

啲人出黎抽水做乜撚？
死全家你全家係藍咪因果報應囉
仔女係黃，有啲野係問心無愧既

街外人真係好難明狗仔狗女心情

手足rip

pin啦樓主

點解唔係九秒九冇可疑

好出奇？

使唔拉大隊入靈堂捉佢家姐填份form再簽個名啊

同五毛解釋為乜？

唔想

你憑咩要人上黎解釋？你當依度法庭啊

sor認真咗

平時叫黑警死全家

到人地死左就個個RIP話手足

屌咁講死全家黎托柒咩

革命？香港人都係算啦

好！全家人終於死咗件！！

黑警又害死了女孩

直接blk啦

恭喜黑狗白頭人送黑頭人

讚你

上吊唔夠開心

啱啊 踩佢場啦 扮黃咁仆街

agree 要簽公開聲明 再搵律師作證

agree 狗仔唔燒自己屋企, 叫乜撚嘢手足, 成堆扮黃。

講到明係族群戰爭

就算有警魔捐身家比流浪貓狗一樣唔係唔死的理由

而家死咗嗰個係黑警唔對隻狗道歉 對死者道歉得啦掛?

你引用呢個logic調解以巴衝突成功再講

而家死嗰個自己人嚟喎關以巴衝突咩事, 定對你地嚟講血統家底等於一切 屋企做狗 就唔可以係手足?

如果話黑警死全家，咁點唔叫撐警者死全家？班撐警者同黑警一樣，唔駛分得咁仔細。

你咪叫以色列人認巴人做手足,唔好玩血統家底
警魔一族就係罪族

你唔係唔明,係唔敢認自己套理論on9

禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警債仔女還
黑警 死全家
黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪

所以你要殺咗係以色列境內 為以色列奮鬥嘅士兵, 皆因佢嘅血統(冇得揀)有少少巴勒斯坦血統?不得了

其實你自在有個順口口號嘅
叫黑警落地獄咪算
撐警死全家咪死得仲多自己人

應該隻黑警一返屋企當個女係賊咁盤問，個女頂唔順自殺

今朝我叫人比人地家屬靜下
重要比人屌我黑警唔死全家學咩人搞革命
好想問吓當時位巴抗為革命搞過啲乜

唔講又會比人屌架

有好多係五毛
又有好多係俾五毛帶動
連登講野唔需要成本
都係果句
連登仔同香港人都需要進化
繼續係咁唔掂

喂你唔撚識中文呀
咩叫死全家呀 講緊”全部”個”全”呀
你依家同我講死全家同佢係手足所以冇衝突 你戇鳩？
佢唔係”全家”嘅一份子呀？

我嘅論點係你班友一係就認左佢
一係就咪撚再叫黑警死全家呢個口號
明唔撚明

叫完又話呢個係手足
人唔笑狗都吠
擺明話俾人知口號得個吹
依家佢自殺炸 就係到RIP
如果單嘢係有人做呢 係咪要內部捉戰犯呀

我理得佢手唔手足 警二代仍舊身份不變
你地叫得個口號 就接受現實咪撚哀悼

如果你地真係咁鐘意幫警二代申冤悼念
咁唔該 檢討下自己啲言行
你敢保證黑警死全家呢句唔會傷到佢
而間接成為佢嘅自殺誘因之一？

成班偽君子 平日起勢屌
人死就RIP 勿忘記你地有份造就呢個局面

Btw in case你班友唔記得
周同學走果時呢 班狗就話開香檳嘅
重隔幾日就走嚟拆祭壇呢樣果樣
依家有條警二代收皮呢 我淨覺得抵死
根本報應

咁日下午pin左
岩岩睇返又變左無PIN
係咪代表我ac俾人hack左?

今日下午

最好笑係人講就信
佢話係手足咪手足囉
係咁又點？
香港人就係咁理想主義

當對家玩緊有殺錯無放過嘅時候
呢班友一邊叫人全家死清光
一邊話”呀佢好似係手足嚟嫁喎”
前言不對後語

笑撚死
真係無得救

成班用"黑警死全家"呢句口號黎搞分化既我屌你老母啦
#683已經有巴打講左死者係手足
你地可以質疑真偽
但我見到呢度好多人根本就乜都唔理
總之就要黑警死全家 即使死者係黃都好

我地偉大毛主席講過
「政治就是要把我們的人搞得多多的，把敵人的人搞得少少的」
你地呢班友既論述
根本目的就係為左把敵人的人搞得多多的，把我們的人搞得少少的
所以我係度視之為五毛

對於黑警冇咗個女：抵撚你死，你預咗有今日
對於個女：如果係手足嘅話，一路覺得作為警察子女係恥辱，真係好陰功，下世投胎睇清楚d

加多句
反對黃色警察子女自殺！
唔值得！！！

對你呢啲光環撚真係無話可說

黑警死全家呢個口號係假嫁？無人講？你冇份講？
你話抗爭手足唔會在意其他手足係咪警二代
咁點解要叫人死全家？全家唔撚包括佢？

話人分化撚鼓吹仇恨喎
你班人心智好撚成熟呀
你地叫口號果陣爽呀 有無諗過傷撚到佢心呀 虛偽撚
哦依家一個警二代死左
你地反而叫自己人出嚟道歉？憑咩？

諗清楚再出嚟講

我就係#785 咩叫柒左唔撚認？
你有見過我一開始係上面留言話死得好咩？
你有見我老屈佢係藍絲咩？
睇清楚再學人出聲 我根本就無Comment過
我屌嘅就係你班虛偽撚

出呢張文宣圖既人係殺人兇手

block鳩條撚屌先好撚煩

啱呀

邊條撚屌
太多

啱呀

講事實反而俾人屌係五毛分化撚
話我柒左唔敢認你地敢做又夠唔夠膽認呀

黑警死全家
黑警死全家

普通手足就死因無可疑

狗生出黎既就死因調查中

點都好 黑警始終要死全家

冇閪咪無得俾人女女女

光環撚笑撚咗，咁你係咪口號撚呀？我話人心智唔成熟係因為我覺得連登仔好多小學雞衝動撚，包括你淨係識標籤化人，見有黑警仔女就衝出嚟笑，點知原來係手足嚟，咁樣幸災樂禍唔洗道歉？柒到好似你地班友咁都幾難得
我每次嗌黑警死全家都唔會覺得警二代手足係抵死。再者，警二代手足都覺得呢句口號冇問題，邊到虛偽撚同傷佢地嘅心？

淨係識單單用個口號嚟做辯解，幼稚到，仲叫人諗清楚原來你諗得咁清楚係得黑警死全家五隻字

真係手足黎 😓😓 黃 係因為有良知
唔希望手足再輕生 一齊捱落去!!!
共勉之
在天手足請安息~

姐係死左個手足你開心嘅？

死咗屋企人？ 未撚死佢本人？
快撚啲去陪個女啦 害撚死咗佢呀你個陷家剷

支持佢哋殺老豆老母得喇掛？

閱讀理解差到呢
麻煩你真係睇清楚再出嚟講

第一 我無笑過件事 自己爬文
我係覺得心涼無感

第二 我話你地光環偽善撚 係因為你地平時講到點點點 依家人一死又出嚟扮哀悼 我唔講果啲口號喇 廢撚事俾人串口號撚啦 你自己睇番啲文宣圖 又咩杯葛警二代 又咩你老豆係狗你都係狗 咁我問下你啦 果時你地有冇尊重過將所謂警二代手足呀又

第三 你夠膽保證以上口號文宣真係對佢地冇影響？唔會造成壓力間接導致佢地自殺？

第四 開口埋口話人幼稚嘅人其質素可想而知 自以為成熟 實際上咪又一個批評家 你有咩資格叫人道歉？

最後 我淨係想講 大部份人都會覺得呢件事係黑警報應 你地反而誇大個警二代嘅死 重要求自己人道歉 我想問道乜撚嘢？

本身好地地可以宣揚下係行惡報應
依家變成悼念一個黃色警二代 偽善心爆棚

你邊隻眼見到我講開心呀
我係話啲偽善撚係到扮大愛呀
重叫自己人道歉 佢地就唔係手足？

其他要補充睇上文 唔想重覆

黑警死全家 最怕就係藍絲港豬奶共家人唔死
死著一齊光復香港既手足...好心UP

block晒啦

點都話有啦，查到個父母仆街先啦

遺言係「光復香港時代革命」既人
好難唔係手足
上圖屬實的話，希望手足安息，家姐節哀順變

黑警死全家只係一個口號，最理想下係指狗嘅藍絲港豬奶共屋企人死清光。

一個口號/文宣係有佢限制，要順口簡潔有力量。唔通嗌個時要嗌埋 「如果你係狗屋企人但係手足嚟，就唔關你事」咁？

基本上呢樣野應該係共識嚟，冇人會想透過手足嘅傷亡去影響隻狗嘅心情

只有你呢類吹毛求疵、痴撚線又on9嘅人先會盲目到認為即使狗二代係手足都係抵撚死，然後人地唔認同就話人偽善

上面講咗口號同文宣有限制，不過有關死全家嘅文宣都係+返句「如果係手足就冇事」啦！滿足返你呢類on9仔嘅思維，費事又俾位你衝出嚟屌人偽善

文宣夠成日話要麻包袋狗二代啦！
按你邏輯如果有日麻包袋咗狗二代，搞完先發現錯咗原來係手足嚟，都唔可以道歉唔可以後悔痛心，
因為宣傳係咁！唔搞就係偽善！再唔係宣傳佢係狗二代抵撚死！！反正都影響到d 狗！

手足呢個身份永遠係大過狗二代

我分一二三四點你都係唔識睇
你啲閱讀理解好撚到呢

睇清楚再出嚟逐點回應啦柒頭

報應幾時開始分黃藍？

In case 你地唔記得
平時放地圖炮依家學人講尊重？
我就係屌鳩你地偽善
重好意思叫其他人道歉

睇下一件小事即刻俾人分化曬
又叫人Del po又叫人道歉

Btw唔好叫光復香港喇 口號嚟嫁姐講下炸
黃色屌自己人果陣永遠係最勇猛

咪on9 咁你同班藍絲有咩分別，一樣咁冷血。黃絲一樣咁冷血？手足一個都不能少，已經係廢話？

依家問題就係條女係手足

我係估蛋白質xx巴係佢家姐朋友所以叫佢關心佢

緊係有情緒病啦, 老豆老母冇人性, 畜生喎

下世投個好胎,RIP

白頭狗送黑頭人

等睇連登仔炒車係最高興既事
一時黑警仔女死就high過吸毒,轉頭原來係黃又rap rap rap

最後咪又係你地茶餘飯後/鍵盤上既話題而已